頭髮係日日夾傷d定係去髮型屋電傷d？

如題
問過啲髮型師 兩個答案都有